熱血公民及城邦派所有成員不應被社會接納

應該係佢地額頭印上熱狗/青城烙印，任由佢地被他人羞辱